點睇支那game一拳超人有咁多香港人排前十

咩左馬呀 甜美老公呀 蕃茄
仲多過台仔

港豬多 不意外呀

呢D 卡牌培養game 好多年前已經一街都係
掛個大廠ID 又熱賣
豬港改不了食屎

唔知係咪真係有咁人玩

但係話比你知 評價 同熱門全部可以買人黎刷

開埋yt channel喎

唔是台灣game來咩

另一個可能就係

因為真係有咁多垃圾玩垃圾驚

做壞左個遊戲市場

支那game買版權

北京公司代理 支服開先 後尾再開港台服

吸血game 痴撚線㗎

全部支那手機都係倒模咁只不過換下主題

唔係有分台服同大陸服咩

睇過佢廣告就知支那
搵兩個廣州人嚟拍香港廣告

睇開雪糕仔抽卡, 課金王

屌極都唔會醒

D人食開屎 唔知道真正既食物係咩味道

就好似大陸人唔知咩叫自由咁

佢地剩係識玩垃圾game

佢地一直買屎食屎 遊戲商都只會煮屎

變相破壞左遊戲市場

係街見過人玩一次咁多，仲要阿叔黎

識野 條友 抽野都好爽快
唔會點dup 波鐘

成日都覺得呢類game會有官方員工扮玩家衝高排名引其他人課金

諗唔到真係會有人比咁多錢玩隻廢game

其實隻game 都好垃圾 唔明個紅點係邊

係因為佢地買左好多fake account下載呢啲game囉
咁簡單

大6人就算一個月搵2,3K都好肯放錢落手機GAME到 唔知咩文化黎

所以QQ 個營利咁誇, 股價可以咁高
呢隻一拳係邊間公司整?

查咗一查, 叫玩蟹科技
上層叫掌趣科技

呢D垃圾換皮game玩個個都on撚9,濕鳩支那game求撚其換塊一拳皮落去就輕鬆賺班傻仔錢,到冇人玩執撚左又換第二塊皮當新game出再呃過